求救，唔知係咪生癬

好痕，help

用愛膚堅啦

help

我用緊一隻藥好啱你 同你一樣情況 如果你喺度嘅話我同你講

似濕疹喎
癬通常係圓形一個圈 好似係

冷雨夜你老母生癬